共和黨羅姆尼指控民主黨佩洛茜被中國扼有把柄，故意阻撓對中國黑客追責的法案

打錯，個名係麥卡菲

差好遠wo